認真想問銀行借100萬買TSLA

好呀

除左好呢？

睇好Elon musk

仲有冇其他意見

越遲tesla 越貴 g 持樓主

可以睇定樓

依家都好高位

gogogogo

仲有冇

借錢股神出現

我都借左20萬 apr 1.62

TSLA依家先市值八千億
以一間眾多科技大成向火星出發緊既公司黎講
我睇好佢可以上到二萬五千億市值
最少仲有3倍可以升
我就已經問題銀行借左100百萬再孖爆TSLA
樓主你諗你諗啦

你諗下魚蛋會唔會賣番兩毫子一串？唔會就即刻all in

諗法完全相同

上一個800已經孖爆左

一早已經孖左200幾萬
依家已經賺緊100萬

唔係睇月薪咩

恭喜你

wow

係

而家龍市，借錢好過返工

support一定發達 諗定移民去邊住house都得

只會買貴唔會買錯

true

等拆股, 肥仔水

tsla已經咁大，上升空間有限了
梗係all in NIO

期待

嫁俾佢囉

支持

確定買Tesla
唔買2800?

唔好睇咁多新聞買teslun發達
事實你買完即刻交學費

drop to zero

沖啦 發達機會

all in arkx，發咗達唔使多謝我

樓主既出現，代表就快跌

唔好呀

我比較短視 諗住10年就放
2800我其實比較睇好 只係我個人冇咩耐心

股神出現了逃生門準備關閉

現價TSM好過啦

咁博....遲左DD

分分鐘變跳樓股神

認真答

可以同你講唔會借到一百萬

而家交稅時間先低息

你預可能借到稅額幾倍左右

已經問銀行借咗200萬 問埋老豆老母借咗300個 ALL IN TSLA

升多2倍就一間蘋果 將來可能會 但係唔係呢一年

羸就上樓 輸就跳樓 背水一戰

過一陣拆股又會再炒架啦，去馬啦

樓主快d借啦 我就借咗成千萬
亦都聽唔少身邊人借幾球
再遲d銀行冇錢借啦

唔使問銀行，IB孖展就得

去跳

仆街 有親呢d post 都無好野

你呢d叫貪心

已到頂

別人貪婪我恐慌

認真，tsla 不等於 spaceX

透支左1 mil 卡數

1000 是必然

快月尾1000

年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

酒得

Nio 既空間絕對比tsla 多

銀行唔會借100萬比你 完

一年前已經聽緊

借多少少等telegram上市就一嘢轟落去

50年喎巴打 你死個日就發達啦喎

建議重倉arkk搭幾隻passive etf 收息。全倉咩都預輸到仆街，自己諗。

Passive etf 姐係咩？ 岩岩開始想買美股